林早洩：呢幾晚訓不到

太開心！

死撚開啦屌你老母

?